有邊隊無恥到歐聯8強出局 都話自己勁過歐聯4強

痴鳩線
計一個比賽架咩?

英超個幾隊十六強囉

嗯

我巴塞已經殺左入歐聯四強啦，仲岩岩出埋局
不過係五人足球

有邊隊無恥到聯賽排第三8輸緊十幾分 都話自己勁過第一

一樣都係垃圾 無話邊個大邊個細
唔好爭

請不要對號入座哦

yes

哲學題
聯賽第一＋歐聯8弟強d，定聯賽3弟＋歐聯至少有4弟強d

聯賽第4個隊囉

我巴今年穩袋兩冠，你地班首都契弟乜柒都無

@王騎

佢去咗雜交配種